nba版美斯！ 五次先贏三場被反cup淘汰

李維士執教生涯曾經兩次3比1被逆轉，還有三次3比2被逆轉。

2003年執教魔術時，3比1領先被活塞逆轉；

2009年執教塞爾特人時，3比2領先被魔術逆轉；

2010年執教塞爾特人時，總決賽3比2被湖人逆轉；

2012年執教塞爾特人時，3比2領先被熱火逆轉；

2015年執教快艇時，3比1領先被火箭逆轉。

正式比賽唔計啦 運動不嬲只計友誼賽

樓主連玩具新聞都做新浪何求
屈能到

咩邏輯

花迷講的

應該只計西甲，不計歐聯
即係nba只係season, 不計playoff

新浪有咩問題
我睇新浪(香港)
我睇鳳凰衛視(香港電視台)
我係香港人

第6次